冥燈之路

等我一燈大師帶大家輸到破產
利申 唔好屌咁大力

1. FC愛媛 VS 水戶蜀葵 FC愛媛 0/-0.5 @2.00
2.山形山神 VS 金澤薩維根 半場和@2.00

1. FC愛媛 VS 水戶蜀葵 FC愛媛 0/-0.5 @2.00
2.山形山神 VS 金澤薩維根 半場和@2.00